方皓玟新歌《願》為港人打氣:「希望用力量化成音樂，和大家共進退，記錄這時艱。」

方皓玟:
最近心情真的百感交集，對於這片土地我們都這麼熱愛和着緊，現實實在令人心痛。製作這首歌的時候，有千言萬語想表達，拍MV更哽咽多次。而每當變幻時，我都希望能用微細的力量化成音樂，和大家共進退，記錄這時艱。

願

作曲：林家謙
作詞：方皓玟
編曲：許創基/孔奕佳
監製：許創基
主唱：方皓玟

願世間都珍惜信望愛 能相愛
奉上一生光陰去競賽
誰亦不必爭議 不需對峙
明日縱使跌低 寧願抗爭到底

願世間都擺低對罵戰和偏見
願你聽取心聲與異見
明日不需槍炮 只需對話
蒙著眼的那位 難避戰火的洗禮

問世上還有幾多人 甦醒一個靈魂
願我們能有理想息紛爭再放下怒憤
沒法能忘記這天絢麗白色哀傷的日期
萬世正等你

話我知蒼天想試煉您 求真理
話我知應該怎哀悼你
沈默不可解決 青春歲月
承諾太早說穿 隨便轉更加倉促

問世上還有幾多人 枯萎一個靈魂
願我們能有理想息紛爭再放下怒憤
沒法能忘記這天絢麗白色我們來過此
一起行多遠 想說
問世上還有幾多人 睜得開眼沈睡去
為你而流過那些幸福的眼淚
沒法能忘記這天千鈞一髮是你微細身軀
豁得出去
用愛緊抱自由 願覺醒再無內鬥
願你終於清醒 有沒有

push

喊到仆街

CHARMAINE從來無令我失望！愛你！

itunes未有

多謝小明

小明

幫推，好感動

音樂台都有post

多謝小明
我愛小明
更愛香港

個mv元朗後拍㗎？

MV係10日前拍

2:16有人倒下，2:56 圍埋一齊做出獻花嘅動作，正如獻比離開了嘅手足😭😭😭

youtube comment
個MV有意思~
2:16有人倒下，2:56 圍埋一齊做出獻花嘅動作，正如獻比離開了嘅手足😭😭😭
最後為白衣者解開佢哋佢眼上的布好有意思，為他們看清楚真實的事實,令他們醒覺!

打手

小明由我小學開始鐘意佢到而家足足十年有多，從來無令我失望過。好慶幸自己無追錯偶像

願世間都擺低對罵戰和偏見
願你聽取心聲與異見
明日不需槍炮 只需對話
蒙著眼的那位 難避戰火的洗禮